我宣布全港最有影響力嘅示威群係...

「港鐵職員」
唔駛佔中
唔駛同警方起衝突
唔駛上街
唔驚俾黑社會同黑警混入群眾搞亂檔
癱瘓嘅唔只香港島 而係全香港
根本港鐵職員就揸住晒香港個春袋